講左幾多次，咪撚set門濫，又想越吹雞越少人呀？

團結大多數，唔理係淺藍定係mk仔都唔撚係打擊目標

你要贏就諗辦法孤立敵人（深藍），唔撚係孤立自己呀

孤立自己只會步熱普城後塵架渣

吹雞越少
美國總統也知道
中大和理大都棄守了

我覺得屌係無問題，但一個post就夠，唔需要搞到成個熱門都係，咁樣只會令到個觀感變成帶風向撚

極度懷疑有人以為打爆死物=革命

你要做既係灌輸智識教佢地點革命呀

話比佢地聽法國黃背心係勇武之恥呀

學佢地只係令自己柒渣

你勇武係想贏，點解要跟法國輸撚左果套野黎玩呀屌你老母